第一屆支爆改圖大賽 - 伊利集團

亞洲第一乳業 - 伊利集團 出既新PRODUCT
伊利 QQ星 維尼兒童牛奶
為左幫國企賺更多錢，冇理由唔幫佢做個靚D既食品包裝?

更多圖庫：